如果我哋一齊沽清蘋果，巴菲特會唔會蝕到仆街

一齊割巴菲特韭菜

好！ 大茶飯

然後佢入貨

洗鬼一齊咩
是但搵幾個連登股神沽一半個倉
廢老又要裸泳

你知唔知佢幾錢入？

笑到流晒口水

你知我地連軍咩料?

會 快啲沽爆佢
等緊all-in蘋果

應該會, 先割為敬

所以話連登最多大戶 真鱷魚潭

要沽嘅快啲沽啦 留黎無意思

好心你班人唔好蝦老人家啦，如果巴菲特有mon post真係驚佢頂唔住嚇到心臟病發

全部連登仔一齊沽售蘋果 可望令股價大幅下滑$0.05 或 0%

屌 你估佢渣果隻係282咩

蘋果第一大股東連登仔要出手了

快啲沽

我等緊接貨